其實咁既朋友應唔應該理番佢

我以前平時都好關心佢 噓寒問暖唔少得 佢病無藥食都會拎俾佢 之前都成日一齊出街 都算best fd

但平時鬧交佢都會當我出氣袋咁鬧 講啲說話好毒 有次仲話到我頂唔順喊左出嚟

仲有因爲我以前讀書比佢好 我成日去佢屋企玩 佢阿媽就會拎我同佢嚟比較 所以我都覺好似間接hurt到佢

咁我有次頂唔順佢啲脾氣就打算唔再理佢 順便希望少啲見面等佢唔洗聽佢阿媽講佢咁多 初頭大家都冷戰 但佢之後都死死氣搵番我 但feel唔到佢有悔意
A

我應唔應該理番佢？

理
唔好理

你女人嚟㗎？

佢講野真喺唔留情面

鬧到我好唔開心

試諗下你親既人周不時當你沙包打

Ehhhhh
我就係平時打人嗰個

其實你同佢嘈左咁多次 佢都無改到
仲要屌你屌到喊左出泥 已經過晒火啦
我覺得 如果你比多最後一次機會佢
同佢講清楚邊到唔滿意或者覺得佢有問題
佢仲唔改既話 同呢個朋友講再見啦
朋友互相尊重 對等既 唔係攞泥發洩同比人屌到喊